好耐都冇愛過人

已經唔記得愛人係咩感覺
有冇人試下比我愛下

非gay不了

我鍾意咗個女仔好靚把聲好溫柔

咁個女仔應該都唔關你事

我都覺

一支公過聖誕好啦

預咗啦屌你

非gay勿屌

冇得唔一支公

做你ptbf